有無人聽過 六尺之下，最近好應景

逆流

每一次改變，必須要擊敗自己一次。 每一個選擇，就是把自己處決一次。 這是一場鬥爭。 就在這夜，勇氣，不屈，倔強。 把過去的一切埋入黃土之下。 包括那些不公不義的事。 亦包括舊有的「自己」。